動漫入面聯合國同世衛都係好撚勁 傾盡全人類之力

現實係世衛沒前瞻性
聯合國無約束力

減排你推我讓
退出導彈條約
人權委員會 古巴 俄羅斯 中國

如果有使徒黎 一號出場就已經ko全世界

咁要睇新哥斯拉 裡面剩係寫日本 但都可以推斷到再大d既官僚機構會點 再加埋唔同國家既角力

最記得個直升機機師要求上頭批准開火，然後上頭又擰轉頭問上一級，一層一層問到去等首相指示
問一大輪隻哥斯拉已經走咗

第一句咁客氣

Gundam 00 第二季 聯邦係獨裁政權

望下號角

魔劍(禁武) 隨便用